登記左選民要幾耐先知登記左未

登記左成個幾星期上網check都話未得
定係再登記多次穩陣D

14日都未收到reply 打去check 下
28911001

再等多一個星期就黎deadline

我明
因為我都未收到confirm email
但呢排政府都可能會因為有大量新登記要做所以急都冇辦法
唯有keep低佢auto reply email同自已email record, 如果有咩事就煲大佢

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

過多2日就2星期都未收到通知

咁要打去問喎